[多圖軍艦島] 福岡博多熊本長崎4日

快運做福岡半價 東京大板都去過 就試吓去九州

第一日

機場去博多 地鐵5分鐘 會唔會係全世界最近市中嘅機場
天神
博多站
中洲川端

第二日

Jr特急博多去長崎
軍艦島
長崎
原爆紀念館

第三日

博多新幹線去熊本
熊本城
上下通購物街
Marinoa Outlet

第四日
天神
機場

Gogogo

多圖？ 屌你老母

第一日
快運係要行好遠 要轉兩次無人列車

飛機望落去九州好鄉下
係市中心降落

機場野食都好平[img]
坐免費巴士去地鐵
2018/01/24/125145_8d51c1a73547667d21882fdfb9decfd2.png[/img]

[img]
機場去博多站5分鐘就到
2018/01/24/125347_873589db0f33e4a0e88b597f75b8d6e4.png[/img]

星期六日條街都無人
地鐵買飛係跟價錢買 唔係買去邊一個站

跟住夜晚就去中洲 因為其他地方九點鋪頭就會閂晒

more

中洲最出名就係成條街都係無料內案所 男人陪酒都有 好多醉酒佬喺附近

另外最出名就係激安殿堂 即係買女人藥妝嗰間

冇去過都唔知原來北九州你見到韓國人仲多個日本人

我上星期都去完北九州！ 不過落雪去唔到軍艦島
另外 福岡真係好多泡菜

因為釜山搭船去福岡三個鐘到

有啲事我哋香港人去澳門

不過九州真係唔係好凍

lm

有人睇就繼續打啦

好想去熊本

九洲好悶

點解

小心又比人騎劫

唔好撚貼囉屌你老母閪

民國復興
五毛狗
唔洗理

關你鳩事咩懵撚 又話多圖 一入到黎乜圖都無
唔屌得呀?

你都ON撚99 你老母生著你呢個弱智仔真係慘

原來5毛狗 返去支那啦屌你老母臭西

收聲啦屌你老母 五毛賺完錢學咩人去日本呀
返支那用支付寶啦屌你老母閪

我再開依個Po 想分享下旅行姐

熊本無野睇/玩？

可以去食馬肉刺身😎

熊本真係冇景點咁滯 去想通下通行下街先 有jr pass先去

咪覆條on9啦
想睇遊記，5月尾去7日 好似多左

第二日
博多站 撘慢幹線(特急)去長崎 一早用jr pass換左票

架車都幾好 但要撘二個鐘 已經係最快嘅鐵路

笑死 搞事西話人搞事西

樓主真心鄧你慘

一走出長崎車站 個感覺已經好正 可能去旅行多數去大城市 呢個城市好回到古代 成個城市冇地下鐵 得電車

落火車對面就有電車

前幾日先係福岡返黎

坐地去大波止站 二個站就到

基本上成船都係韓國人
坐半個鐘

去左邊

話緊你呀仆街

有冇人睇 冇人就唔打啦

LM

軍艦島留名

睇呀睇呀
繼續

軍艦島真係好正,但係得少少路可以行有d可惜

樓主好慘
去到邊都比人狙

支持！！

好快就落船 個導遊講日文 佢哋會幫你影吓相 佢哋會幫你影下相 跟住入去個窿度就到

你係咪去過好多地方

上船前兩個鐘上網book

做咩咁講？

回程嗰時佢會喺嗰度兜一個圈
其實上島嘅路線得10分鐘
收三百
每日兩班船10,1

我果日好天

九重 黑川 熊本

熊本去左邊

即係係島上面行+講解都係半小昤內?

果個軍艦島有小小搵笨7

差唔多 你當圍住半邊足球場行 但去到長崎都值去

我BOOK左1點班船應該會去, 諗住如果時間唔長, 睇下去埋資料館

樓主 請問有無多d有關於軍艦島既資料 我啱啱買左機票星期六去福岡4日
麻煩哂

簡一間book

又洗

其實係你太煩d人先走

中意影相去水前寺成趣園都還可以

上次po完 今次又po

頂我想睇遊記姐 咁多搞事嘅

巴打其實係咪天神先多野行？
住博多果幾日感覺啲野唔係好岩我

天神條街好大 運河城幾好行

落船左邊有大商場食野 但跟住要坐車去原爆館 記信5點就無票買 400一票

長崎電車好正

Ching唔開心？

Lm

好懷念

去福岡所有人都會問做咩唔去東京大板

去下新地方唔好咩 大阪依家仲公廁過東京
福岡起碼七成泡菜去玩 周圍都好多韓文
So far佢地無連登仔講得咁差喎

成個日本係東京同大阪完全無興趣再去

其實京都幾正

泡菜靚過日本人

跟住走坐十個站去原爆館 要上一個上山坡

但俾想像中細好多 好多人飛去睇 佢大約5分一個科學館大 support no war

唔撚係卦
我覺得九洲>北海道>大阪>東京

去過應該唔會問,剩係野食已經屌打東京大阪

係因為去過哂 問得通常未去過哂東京大板

東京已經完全無意慾再去

箱根係我最愛地方之一

快去福岡, lm先

我鍾意湯布院多D,不過我3年前去同依家已經爭太遠,依家多左好多人

泡菜啲look個個都一式一樣咁

諗緊去唔去熊本好

熊本真係skip得
利申 前日去完

我上次去熊本,食左個勝烈亭,行左個熊本城外圍,係熊本城外邊食左個雪糕,跟住就走嚕,好彩自駕可以即刻轉陣

丫,唔記得左個重點行程,去左熊本熊寫字樓

條仆街仔民國復興真係唔撚知醜

我見樓主寫唔係有outlet咩？
利伸個陣好似係去熊本+小倉

Marinoa Outlet 係福崗,都唔順路

i see
我見佢放埋一齊 以為係個邊

有去吖 未打

而家重係日本

邊度？ 我住中洲

去無料？

跟住去館下面係和平公園 其實唔大 圖圈係當年原爆位 跟住坐夜車翻博多

等樓主講outlet
我都有興趣想去

Marinoa city 值得去，平民化d, 唔會太多大牌子

俾link好

反而覺得太多細牌子 冇咩野買

Out let 係博多巴士站坐303 但我坐左一個鐘先到 總站到 地鐵快啲

唔算好大 有室內外 有abcmarket gap couch 好多日本品牌 但好多得幾件減價 其他正價
對面有摩天輪 都可以行半日

留名

多謝咁多位 我決定放棄去熊本

推介呢間係博多站隔離嘅巴士站地下餐廳 基本上由朝早10點到夜晚10點半都有人排 佢係鐵板燒黃牛同漢堡扒 800Yen好平

建議唔好食最細個size
呢間真抵屌

漢堡扒好食過和牛

我唔係食一片片個d
唔知係咪漢堡？已經唔記得左

漢堡平一半 又好食

樓主一日長崎來回會唔會好趕
我過年去 同屋企人 第一次去九州
原本小倉一日
但冇咩吸引 加埋唐户市場平日 冇野食
所以想轉長崎一日
我諗住嗰一日都係原爆加稻佐山
想問咁樣得嗎？因為酒店都book哂

日本好多地方都收支付寶禍

如果你得原爆加稻佐山呢兩個pt就一啲都唔趕
慢慢行都得
不過走你預早少少 尾班特急車2126開

屌 去緊長崎途中 話軍艦島船取消

如果有時間就諗住去埋個教堂or中華街
不過點都去長崎
覺得小倉門司港完全唔吸引

坐兩鐘車

我十點坐到十二 再8點走

其實玩到8個鐘夠哂

去原爆館啦 但好細

我覺得夠大 都ok靚 但無乜野買

但得好少減價

天神既Tenjin core正呀
好多衫睇

冬天去 日落早所以唔趕
夏天就好趕了

呢間係咪只有牛揀？
我想食呀，但同行有人唔食牛

我記得係

利申：尋日食完

但兩種 和牛同漢堡排 但好多韓國人排

睇完一千萬夜景

同香港比點

香港果個最少二千萬

你影相影得靚 親眼睇無咁靚

上個月去完福岡 一生難忘

呢個係阿蘇？

Wow 去左邊

點都好過神户嗰個掛

神戶未去過 唔知

博多去熊本50分鐘 熊本熊唔開

我都打算到時去熊本行一陣就走
天神好似仲好多野行, 諗緊去唔去OUTLET

天神一日都行唔晒,由個批小店到百貨公司都有排行,仲會蕩失路

九州啲嘢又平
又無東京大阪咁多人
唔明點解會有人話悶

真係唔悶喎

真係會蕩失路
淨係果間Parco都好大

我唔介意佢地話悶,最好唔好去,唔好迫住咁多人,鍾意九洲其中一個原因就係無咁多人

原本都想去軍艦島
不過可以行既範圍好似得好少
同埋最震撼都係喺船度影過去個下
所以都係上google 睇下相算

咁係唔係放棄OUTLET算, 去天神行仲好

Tosu Premium Outlets 同全個日本既Premium Outlets都差唔多,如果你想買Coach個D大牌子可以去
Marinoa City 平民化D,例如WEGO個D會有,但埋感覺多鋪D,想搵平靚正野可能會有驚喜

天神,小鋪個面感覺好似原宿,百貨公司個面好似新宿,所以可以行足一日

九洲係住既好地方，食野平又好食，人又好
但旅行真係無大城市咁好玩，因爲搭車耐

好掛住Nagasaki ，之前暑假住左3個月，
成日搭車行街聽到d 啊叔啊嬸講廣東話，真係勁大聲

反而我咁睇,機場出CITY10分鐘,已經贏晒東京大阪

有wego但無減

天神都有wego啦
都有減價 唔使特登搭車去outlet

睇運仔啦，上次去有sales，都掃咗唔小衫

剉巴士一個鐘

旅遊書話個數字係代表用電量唔係價值

終於明啦

月尾去鹿兒島七日係咪好多，見你地到到都一日玩曬

年中去褔岡，見巴打你去軍艦島又電鐵又JR 想問JP￥8500三日JRpass 抵唔抵用

其實淨係來回熊本都過8500 其實係因為我想去長崎 買咗pass 唔好嘥先去熊本 咁就抵

繼續呀！ 好好睇

之前福岡長岐來回 , 搭巴士,坐兩個幾鐘,坐死我 , 但平好多 , 2千yen就有

都算快😂